Trump tower火災

位於美國紐約的川普大廈（Trump Tower）周六晚間發生大火，烈焰跟濃煙從50樓窗口竄出，所幸火災發生時總統川普全家都不在豪宅內，火勢也緊急控制住，但仍傳出有一人重傷，另有三名消防隊員輕傷的不幸消息。

火警傳出不久，人在華府的川普就在推特發文，感謝消防隊員表現得很好，還說失火範圍很小「房子蓋得很好」。

@realDonaldTrump
3 hours ago

Fire at Trump Tower is out. Very confined (well built building). Firemen (and women) did a great job. THANK YOU!

見有人直播舊片 推一推